uikit 3. Свои пожелания и предложения пишите в комментариях.

Важно: Кто пользуется старой версией плагина uikit зайдите по директории plugins/uikit/uikit.rc.php и раскомментируйте ст: 13,17 - это даст возможность не подключать uikit 2 к админ панели.

Если у вас установлен плагин templatespro при установки шаблона возникает ошибка! Зайдите themes/admin/templatespro/откройте файл templatespro.php удалите код с 46 по 53 ст.